<resources>
    <string name="app_name">سخنرانان</string>


    <string name="back"><![CDATA[<]]></string>
    <string name="rewind"><![CDATA[<<]]></string>
    <string name="forward"><![CDATA[>>]]></string>
    <string name="pause">||</string>





    <string name="about">مشورت در زمره ی روشهایی است که مشورت گیرنده را در پیمودن راه و وصول به هدف یاری می دهد . از آنجا که عقل آدمی به لحاظ تکثر مسائل و پیچیدگی های ساختاری و موضوعی جامعه ، در بسیاری از مواقع قادر به تشخیص سره از ناسره و حق از باطل نیست لذا بنا بر تائید عقلاء ناگزیر از روی آوردن به رایزنی با اهل نظر به منظور شناختن زوایای تاریک مسائل و موضوعات پیش رو برای تصمیم گیری صحیح است .بدیهی است که از دیدگاه اسلام ،نقش مشورت به تشخیص مصالح عادی و ظاهری که با عقول متعارف قابل فهم است منحصر می گردد و مسائل غیبی را که از راههای عادی (اندیشه ، مطالعه و مشورت) قابل فهم نیست در خزانه علم خداوندی است .

موسسه فرهنگی هنری منتظران منجی  بر این باور است که حل بحرانهای روحی، اخلاقی و خانوادگی و مشکلات علمی و فرهنگی جامعه اسلامی از رهگذر مراجعه به تعالیم غنی اسلام و مشورت با افراد امین، رازدار، مورد اعتماد و با تقوا، قابل حل است .

علاقمندان برای برطرف کردن مشکلات خصوصی در عرصه های روحی، اخلاقی، تربیتی، خانوادگی و علمی می‌توانند با تکمیل دقیق فرم حاضر از خدمات مشاوره ای موسسه استفاده نمایند.

از استفاده یا تجویز نامنظم و سلیقه‌ای مباحث پرهیز نمایید. بهتر است که حتماً بنا به توصیه استاد باشد!

میزان اثربخشی برنامه شما بستگی به رعایت نکات ذیل دارد:

1. اختصاص وقت کافی برای اجرای برنامه (حداقل 5 روز در هفته روزانه و حداقل استماع 1 یا 2 جلسه از مباحث و مطالعه ی 15 الی 30 صفحه کتاب)

2. استمرار در اجرای برنامه (جلوگیری از ایجاد فاصله) و پرهیز از هر گونه تنبلی و بی حوصلگی و عمل به محتوا.

3. در صورت تمایل نکات کلیدی و کاربردی مباحث را یادداشت نمایید.

- اگر در حین اجرای برنامه، با سؤالاتی مواجه شدید، در ادامه ی برنامه به پاسخ خود خواهید رسید. البته در موارد خیلی ضروری سؤال خود را از طریق سایت مطرح کنید.

 لطفا پس از تکمیل فرم، آن را دوباره کنترل نموده و پس از اطمینان از صحت مندرجات ، دکمه ارسال را بزنید .

برادر و خواهر عزیز

قبل از پر کردن فرم مشاوره توصیه می شود در صورتی که سن شما بیش از 18 سال است ابتدا فیلم مهارت های زندگی را از بخش چند رسانه ای - فیلم ، سایت دانلود نموده و به طور دقیق ملاحظه فرمایید و سپس اقدام به ارسال فرم مشاوره غیر حضوری نمایید.

 واحد مشاوره اطلاعات ارسالی شما را محرمانه تلقی کرده و ضمن صیانت از آنها به شما مشاوره لازم را خواهد داد .

  شماره ی تماس: 5-55972450 داخلی 137 (جهت پیگیری فرم های ارسالی)

  شماره ی تماس: 5-55972450 داخلی 139 (جهت تعیین وقت برای مشاوره تلفنی)

حتما توجه فرمائید که در صورت ارسال صحیح فرم پیغامی برای تایید ارسال موفقیت آمیز فرم ارسال خواهد شد و در صورت عدم مشاهده این پیغام فرم شما ارسال نگردیده است.

ضمنا برای پیگیری وضعیت ارسال فرم مشاوره خود میتوانید از این لینک استفاده نمایید.</string>







</resources>
